條女今日入撚左ocamp，仲未覆我機代表咩

本身就話琴日去
點知打風停撚左

咁佢今朝晨咁早就話
"死佬我一陣要入ocamp
入面收得唔清楚架
唔洗擔心我"

咁我見佢個樣都生得幾安全
所以都冇乜再問
淨係話臨訓前同我報下平安就ok
屌佢老母個八婆六點幾sd左個 伸脷emoji俾我就冇再on 過wtsapp
做乜撚野
依家都成11點
有咩理由仲未返去訓先得架

大家可唔可以話我知點做

臭雞

佢a0 黎

你未訓醒

23:24

做左人sp

你撚有女咩

由人玩啦咁 關你鬼事咩

a0 咁咪即係唔係你條女 咁你講乜柒

你都識講a0啦…連你自己都當自己無到...

岩岩問左frd
個ocamp 得百幾人的

笑4

自己冇就話人地冇on99

我地一齊左架喇......字面上

唔洗驚啦條女個樣咁安全 唔會有事既

佢第一次係我

入camp 要合群chur到爆無時間掂部機啫

ocamp d男人野獸黎

幾點啊
玩撚左成日喎

帽問題

帽事既
個樣生得咁安全 你仲擔心咩姐

幫人打緊飛機 邊有手覆

佢話結婚先.....

d人狼起上黎真係咩都做得出

打飛機都要人幫
殘廢?

而家先第一日喳

係啲男人JerJer位奶緊Cream啦 唔洗驚喎

唔擔心得?

家陣玩接新娘咩

我今日屌左個組女
我問佢有冇仔，佢話有
再追問有冇上連登，佢話有，網名車頭大燈

佢頭髮咩色

大雜交！中出無中斷 滿溢 女子之大生 精

第一晚都未過

up乜撚

放心啦，一早比人三穴開發，你只不過負責埋單

我就話:三萬蚊過夜

[green][/g帽事嘅reen]

仲有二十五分鐘
我好唔好打電話俾佢

我csl 佢都係

唔知呢 黑掛

你cls咋下話

第一次聽三穴

香港其實有好多好女仔

無碼·高清·中文字幕

連登大把ocamp甜故，可以參考下

錯喇
屌錯女仲屈我

如果你打比佢，佢唔聽，我怕你仲想死

你就cls

你都識講故

入面有wifi 架嘛

屌你老母

身體接觸實有架啦…其他呢…就應該無既(如果個o唔係cc或hall的話

比組爸啪緊

幫我

去ocamp 既男仔係咪前世未掂過女人?

可能真係信號收得唔好呢！

個camp咁多女
唔一定揀中我個件架嘛

sd sms 呢?!

放心啦
帽事的

代表入面收唔到訊號姐
好多camp都收唔到訊號

等唔等佢訓好

唔係露營喎
今時今日d 科技有冇咁落後

原來。

佢話結婚先架

光明正大食女營

我當時就無入ocamp，因為要錢

你有拖拍咩

你讀書都要錢喇

我真係咁毒咩

不安

之前去某個偏遠地方camp
明明我用LTE 佢都變左2G
不過2G都算好 有時連訊號都無埋

以前sms 仲好

Come on James

可能同組爸揀緊邊頂帽襯你多啲

所以唯有比d信任啦
我個陣係趁一變2G就即刻覆人
靠2G既寶貴時光對外聯絡
勁on9

仲有六分鐘

我唔戴

但巴打你係咪都係去ocamp先

可以諗定點除帽都得啦

我地識左冇耐

你日日mon住我啲po

鬆哂啦喎 師兄

屌
咁熱點出街啊

條jj 象撚黎?

唔想咁快冇

係呀 西貢d山卡啦地方
近市區d既camp (eg烏溪沙) 就多數有訊號
或者因為太chur無時間覆你都唔出奇

巴打因咩事玩ocamp

咁撚假都信

加蔥

我bb都就黎oxamp